覺唔覺今日仲著短袖既人好撚扮野？？？

以為自己好撚型
大把人笑緊你

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

系

收皮啦佩狗
今日唔洗ot?

著衛衣班mk仔先扮撚晒野

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

著短袖好肉酸

我公司啲it毒撚全部著緊衛衣

搵唔切長袖衫咋

佢地以為自己有世清咁大隻

得我呢邊係又曬又熱？

你係大陸仔？

我今日頂唔順著左長袖冷衫
利申：學生絲

佢非洲人
利申 識佢

善用不推文

係 扮撚哂大隻咁 轉過頭又喺咁縮埋一舊打冷震

你老婆著得幾性感 博咩？

虧佬打少啲飛機啦

笑到仆街

著緊大褸型到成街D女都望住我

你主人對你甘好

今日唔算凍喎
行快兩步都驚流汗

樓主虧佬

佢大波著乜都性感啦

我米你主人囉

你老婆好好砌

真心唔凍
利申：肥

短袖長褲呢

樓主

未到新年就著到紅噹噹

死肥仔收聲啦

拉

菲律賓人囉 好無

熱撚到出汗

對唔住囉

依個真，又窄又多水

？

其實真心係涼 未去到凍

你老味紅磡個閪鐵站 仲係焗撚到仆街

on9

月台不嬲溫暖

曬撚到癲

樓主你會唔會自己太潺？

曬=唔凍？
Goodest logic

小妹仲係著住小背心加真理褲落街食嘢，食咗個四小辣，熱到出晒汁，啲汗仲流到小妹條事業線上面

著緊羽絨

廿鳩幾度著背心都唔過份啦 虧佬

咪死頂啦

Pull

今朝著吊帶
但又驚出街凍 換番長袖

仲有人信天文台

社會氣氛令人情緒差到 著短袖都要比人屌扮野
最衰都係佔中

你收皮啦 我未摷返啲冬天衫出黎 咁都要比你屌柒我？

今日都未算凍喎 你身體弱？

關你咩事

有幾凍呀?==

著緊背心

狗都要著衫

絲打唔怕凍

大大隻Supreme班傻閪先好笑

熱撚到出晒汗，又大太陽唔着短袖着乜撚野

咪係
想著埋今個星期
周末先揾衫唔得ge
已經好撚凍
重笑鳩人
CLS

覺唔覺今日仲扮狗飲水既人好撚扮野？？？

外套加短褲點計

你都好熱丫

係，
根本應該着背心

啲毛咁短唔怪得怕凍

pull

覺 琴日開始已經要著衛衣加羽絨

短褲出街

21-27度…短袖有乜問題

樓主虧佬？

熱撚到仆街

連著衫都要屌

樓主係狗 都唔洗著衫

我喺加拿大-25c都有人著短袖
香港嗰班唔算好扮嘢

而加呢啲先係正常溫度，短袖有乜問題？夏天三四十度係香港on9姐。而加呢啲天氣都要著嬲個啲根本係虧佬。

好就係

季經
連登仔: 短袖衫=扮大隻 長袖衫=虧佬

凍撚到射埋波

我覺得熱唔畀啊

有話唔凍？

廢人廢po

k

呢個post 都上熱門 我真係對連登好失望

啲人想肉酸出名

Ho weak

樓主扮左狗飲水未？

牠就是狗

依啲post都上熱門?

112去維園

Tee + 冰袖

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

On9

收到wind 佢警犬嚟 想搞散場運動 我有證據(圖右)

推呀
112 維園見 200萬人塞爆港島

波台狗啲post都上熱門

系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。 我們會根據實際情況對有關算式作不定期修改，如最近放寬了時事台於熱門中的最大出現數量。

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

結論：今日咁嘅天氣著褸嘅人應該退出連登

樓主身上咁多毛都覺得凍？

拉

睇天文台今日25-27度 你同我講凍?
30度涼35度暖40先叫熱?
咁岩今日有風叫做涼D咋
夜晚開窗都有蚊入尼啦
咩時候冇蚊就真係叫凍啦

咪扮晒嘢啦 明明凍到仆街

人哋著咩衫關你撚事？

樓主好on9

牠自認狗

哦

樓主咪撚去過外國?
今日甘都叫凍
果然毒撚

你覺凍唔代表人地凍嘅

今日好凍咩？

著咗兩件羽絨都唔掂

長杉短褲

我見過啲胖仔仲出汗

肥仔

短衫短褲中
好凍咩

Yes 所以我唔著

On9 post 又上熱門

攪住個熱門會令樓主熱d，一人一句幫下樓主

樓主係咪凍到縮番入老母個閪到

樓主抄po狗

渣渣渣
渣ga

好撚凍啊屌
已經要加被

牠真是狗

我先係非洲人